強烈要求解放軍出兵鎮壓香港外國記者協會，捍衛國家主權

汪汪